寬頻加電話，沙田私樓，唔要hkbn，唔該報價

如題，請報價，我冇tg，請留電話/whatsapp

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588